有線新聞刺針講橡膠子彈既有效射程

今晚有線新聞刺針講關於橡膠子彈既有效射程
「兩位現役警務人員向新聞刺針證實，根據「警察機動部隊訓練手冊，發射橡膠子彈的有效射程是二十至四十米，不過，警方高層消息就回覆本台指，有效射程是十至四十米。警察員佐級協會顧問陳祖光又有不同的說法。 」
手冊寫20至40米, 但有線問警方高層就答10至40米, 短左10米.
近過有效射程既話致命程度會大增,
警方應該係生命受到威脅先可以近過有效射程內開槍.
但係人都知今次警方由頭到尾都好安全.
而記者影到警方射示威者最近係十米左右.
即係話警方有可能知自己瀨野, 開槍近得滯而改口答10米至40米.

(廣傳) 你以為橡膠子彈同布袋彈低殺傷力？

有線新聞刺針

邊個話10米內既出黎便衣10米食幾粒子彈

Pish